養左2個月嘅倉鼠。。。比家人暴力打死

本身係朋友唔養送比我養，然後放左係我間房養，但父母一直唔中意。。。

啊媽清潔時會成日拍打個籠 我有時係屋企佢都會拍，我會阻止。佢成日講佢臭，又講佢汙糟，但其實我放係我間房，又唔會臭到佢，成日就借啲小事想扔左佢，今日我下午反屋企想餵倉鼠食野時，發现成個籠唔見咗。

我即刻搵啊媽問！佢答我佢今日打掃嘅時候唔小心將個籠打翻左，只倉鼠跑咗出嚟。佢好驚，跟住揾埋老豆一齊用暴力打死左。。。

我聽到之後唔敢罵我佢地，但個心好難受。。倉鼠本身無錯，佢存在係世上唔係佢嘅錯，我既然養得就應該有責任去照顧同保護佢，但係佢死時要受咁多不必要嘅痛苦，我就好難受。。我寧愿比人養or養到佢自然死。。。我父母嗰度我就唔怪佢地，但一冧起倉鼠我就好唔開心，我知道佢死前受左咁多痛苦。。。即刻喊左

我只係純粹分享。。。唔係叫大家怪邊個，我估我一日未搬出去住，都唔會再養寵物。

自已比自已負皮

我明 成世有陰影唔敢再養

痴L線 無人性

唔係，真係想分享比大家，家庭因素唔許可下真係唔好養

我老母又係咁
屋企養龜 成日佢一見到隻龜就發癲

死撚返上天涯開post啦支那仔

支那老豆老母係咁 成篇咁多隻殘體字，睇你都係支那仔 全家死返上支那Ok？

警已報

天涯係咩黎。。？

殘體字？邊到有？

自己睇啦懵撚 不過支那仔睇唔到正體殘體都唔岀奇

係喎，見到，發現個现字

篇文好多字，我係用語音輸入 我都唔知點解會出左殘體字

唔係啊，我唔係支那人啊

污
現
願
諗

又愿又只又现
你當呢到係咩地方呀屌你老母

仲有只隻

仲有反返

見到啦 為左彌補我on9用左殘體字，我決定以後用手寫

無心架 真係用左錄音打字先出左殘體字

汙你老母

真係佢自己出

1999

最好打撚死埋你個支那仔

好啦，改變唔到你地嘅睇法

你幾歲

成家都咁垃圾 快撚啲去死啦

18

動物 係屋企人都ok先好養
有人唔鐘意就唔鐘意
唔好以為人地送就無事
而且父母 唔鐘意有老鼠（倉鼠）係屋企...

樓主唔好怪佢地 只可以話係唔好彩

打翻都係。。。？我平時作文都係咁用。。。應該係書面語咋？冧字都係？

呢個認真問嘅

養老鼠根本就係變態

明白

點解。。其實好可愛架

你好鍵盤戰士

反支那啦
成家都大陸種

垃圾支那仔早死早著 成家都痴線

字都唔識打咪撚開post啦

好無奈，但無得反駁

。。。犯法架？

支那人死返支那

反駁唔到

痴撚線

打錯左幾隻字啫 唔洗放到咁大既
grammar Nazi
殘體咪殘體 提完人 改左佢咪算囉
撫心自問你地都打唔少歐化中文啦 錯字只係一個好細既部分 不如睇番篇野既內容好嗎

報左警，你老豆等坐監。虐待動物

屌你都廢事

啱啊

啱啱想屌你好撚煩。。。但睇左下你會員編號。。皮己收

嘩我真係屌你老母呀
香港俾支那文化入侵真係多謝你唔少
小鮮肉？由佢啦照用啦
吃貨？都係字姐無所謂啦
最後二奶為食貓呢啲字咪無人講囉屌你老母
最後講句 樓主死返去支那啦

屌你老母啦
扮乜閪
根本就係五毛打手試殘體字反應

當你語音出字 你見到殘體左你唔去改返個字先出已經有足夠既合理懷疑你專登

講到我用槍指住你入黎睇我打殘體字

你邊句見到我話你逼我睇
我個重點放左喺使用殘體字既問題上面喎

我真係無野講 盡情插啦。。。

由佢啦，令次真係我on9左 隨便插啦

你咪又係on9仔反你老母

btw我老豆都唔鐘意有隻倉鼠喺屋企
但我前前後後已經養緊第5隻

唔該曬

樓主如果真係大陸落黎既咪認左佢lo
連登都有唔少係支那種黎
大家都係支那人 唔洗怕wo
佢地老豆老母都係支那人
但佢地唔敢鬧佢地老豆老母
咪拎左你黎出氣lo
睇開d啦 香港支那人係鐘認睇唔起中國支那人
憎人富貴厭人窮
呢個係佢地民族劣根性

利申：白人

勇士。。。我己經唔敢再養，唔想有小動物受傷害

鼠仔仲在生時你無同父母溝通過？
我屋企人本身都好反對同反感鼠仔，但未至於好似你媽媽咁又打又嚇
我有講明鼠仔唔嚇得，要搞佢（即係開籠掂佢、喂佢）前一定要問我
到而家父母錫佢地仲多過錫我

點都好，希望鼠仔安息

唔鐘意就用打死黎解決 無文化就無文化啦
樓主成家都係垃圾快撚啲死返支那

。。。我係香港出世，土生土長 但講真，考作文時一定會用殘體字，因為快好多，本人寫字慢。

有架，佢地講我養得起就養，我重要放係我自己間房養。但我啊媽成日入黎吸塵。

第日，養左2 個老野…

廚房有刀 自己諗下點用

收皮啦大陸喱

救命，其實講我就無問題，但可唔可以唔好講人父母，留啲口徳。

切菜

屌你老豆老母 死廢老

我估佢地暫時黎講對香港嘅付出多過你

驚都唔使打死佢呀 擺明有心！
有d 咁痴線既老豆老母 遲早打死埋你

殘體字

仲有「隻」

細個日日打

咁你老豆老母都有問題點解唔講得
關口德撚事

應該捉你老母去勞改

最大付岀咪生左你件垃圾
自己既野都唔識保護就走上黎廢up
你打殘體字都算
比老豆老母咁搞法都唔夠岀聲
成班做裙腳仔啦垃圾

其實而家講乜都無用
但走出嚟就打死佢呢個真係

後面有提及，意見接受，態度會更正

又打錯字

講得，但唔係用侮辱性字眼

咁你呢？

我試過 養左2個禮拜 比啲frd唔知點搞死左
個陣我去緊旅行 擺左係hall 叫佢地睇
屌佢地全部話唔知咩事 肯定係嚇親隻鼠

從此之後唔養

on撚79

所以可以打死隻鼠？
我屌你呀 快撚啲去死啦
你老母係咪俾狗屌過所以生左你出黎？？

我都覺好過份，但唔可以當面鬧，呢個係品德問題 唔係要做君子

好慘

哦垃圾炸嘛？
講事實姐 咁你一家真係呀嘛

你條廢柴
保護唔到佢，連幫佢出頭都唔敢？
做你寵物真係慘過流浪

( Show Blocked User - 攞去洗啦臭雞 )
死大陸仔

可以好肯定無，以我所知人類基因同動物基因係無法結合

sorry

你乜撚阿？宜家係屌緊你條垃圾連自己既野都唔去保護 你問返我轉頭
18歲仲on99咁
你同你老豆老母真係一鳩樣

由你啦，鍵盤戰士

對住你對支那父母又唔見你咁能言善辯喎

我覺得你好慘

其實佢地都係香港出世

不如你都扮到成隻倉鼠咁
俾你老豆老母順便打死埋你條on9仔

番大陸啦新移民
落黎做雞咩

我估我都係鍵盤戰士

樓豬唔敢屌佢老豆老母 但敢上網屌人
鍵盤戰士
狗都唔屌樓豬老母呀 快撚啲死撚左佢啦

比你發現左

你真係好撚風趣

夠你慘

夠你慘到要上黎連登呻都唔夠同自己老豆老母講你既諗法

曾經屋企都養過倉鼠，自然老死

屋企人本身都好反對，又嫌臭又嫌佢係鼠類係畜生

不過時間耐左都慢慢對佢產生感情，萌化成功 佢亂咬籠老豆仲會扮嬲話佢大膽鼠輩

希望樓主節哀

登隻鼠慘炸 比你個垃撚圾廢老老豆一野打死
你聲都唔聲 上網打幾粒字就令自己好過啲呀？
你真係好撚無用 仲係到咁多嗲

無用同尊重係兩回事

咁都仲可以唔屌老母？樓主無撚用

每個人都有立場，你認為係最好，但唔一定啱我。

勵志樓主 弱智都識上連登

屌你它老母

冇錯
倉鼠咪啫係有顏色嘅老鼠

我希望你係假膠
打死左隻鼠 一句尊重就聲都唔敢聲
你真心既話 我建議你叫你老豆打撚死埋你

父母係尊重，我認為。如果佢地真係做錯，我做仔嘅要講佢時都要婉轉啲。

屌你訓撚醒未
尊重佢地就由得佢地打撚死隻鼠？
識唔識尊重點撚解 尊重唔代表要縱容佢地做錯事 都要同佢地講返要佢地反省啦
不過你憑乜講尊重呀 係尊重就問過佢地先拎隻鼠返黎啦

你幾多歲呀

咁殘忍

其實我會同佢地傾，但會係最嬲嘅時候去講，過左個火先。不過你點睇都好，我處理方法就係咁。

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

樓主擺明一係弱智 一係裙腳仔 踩到上心口都尊重尊重
報警拉佢老豆啦 想睇佢家破人亡

都成18歲仲成個on9咁，你養得佢就要負番個主人既責任架啦，為隻鼠拎番個公道既勇氣都無，你都係玩番賓周算啦

咁我選擇弱智

成個中二病小學雞咁
扮成熟講尊重

Ok

咁大個人字都未識打？
你弱智架

扮晒蟹話自己好尊重父母 明明就係無撚用聲都唔敢出

g 持樓主
為左隻老鼠傷家人和氣就真係on9

講咩都比你屌架啦

識打字係正常嘅標準？

講咩你都屌，咁不如你單機啦。

你一定係弱智囉

我都係咁嘅想法

咁多個人屌你你都唔醒 不如你單機啦

其實樓主係我

你死左你老豆老母就會好後悔，下一個就可以養了

用尊重呢2隻字黎掩飾自己廢
你老豆老母有無尊重過你
你老豆老母有無尊重過倉鼠既生命

太大代價。。。

樓豬大撚哂 小朋友你返屋企玩賓周啦不如

咁你當初又拎隻鼠返屋企？唔係好尊重父母咩
屌緊你自相矛盾呀
算啦 你都唔撚明
我尊重弱智上連登既權利既

有冇都好，自己做左先。

多謝你嘅尊重

咁都可以廢到唔出聲
下次睇你女朋友唔順眼就打撚死埋你條女

講真你而家擺你老母出黎俾人屌又好孝順好尊重？

無女

其實咁講，我做咩你都唔滿意，不如道不同不相為謀啦。

如果有人響我屋企養寵物
我都會發顛

利申唔可以同人類以外既動物相處超過一分鐘

佢地冇你啲屋企人咁痴線

你講尊重父母 係咪你父母瘋狂打你 你都唔出聲？

乜撚野你做咩我都唔鍾意啫？
你睇唔明我講乜定你唔識字？

你老豆老母已經係賤閪
你唔話佢地正垃圾 縱撚壞佢地
你仲要打簡體 你老母好想比屌死？

條友應該智力低下既群腳仔黎

佢唔理父母反感照養
已經唔尊重父母在先

動物依啲野好似食煙咁
反感既人真係會好反感

實有人驚 唔養咪無事
所以咪話樓主初初養唔尊重佢老豆老母驚動物既感受
依家打死咗又突然好尊重

樓豬應該弱智 講咁耐都唔明

岩 一早講左接受唔到
但係都要養
咁實會有後果

咁佢本身就唔應該養，真係好撚垃圾，養得就要承擔番個責任架啦 好明顯樓主本身智商同行為言行都乎合入去庇護工場

yes搞到今時今日咁既地步 係樓主自己攞嚟
仲要唔反省下自己 一時又做孝子

樓豬格硬要養
但後果就要隻倉鼠黎受？
有無仆街啲

連向父母表達自己既不滿都唔敢
一味話尊重 佢老豆老母一定仲覺得自己打得好打得妙

倉鼠同父母都係無辜
責任係響樓主身上

佢已經表達得好徹底
直頭帶埋倉鼠返黎養左兩個月添

郁得手打死鼠都講唔上無辜啦
大可以送走隻鼠俾人
但偏偏揀打死佢

我諗你應該真係弱智

老母驚姐
咁我又覺得佢老豆既處理手法可以好一萬倍
而唔係就咁打死佢

唔鍾意寵物咪傾掂佢囉 做乜尻要打死仔倉鼠 你打篇都係想人哋屌柒你老豆老母啫 扮乜尻孝子 咁撚鍾意話自己香港人就用筆畫/倉頡/速成啦 用乜柒嘢語音 18歲喎

講真
見到屋企有老鼠四圍跑點會唔打死佢

你可以話倉鼠同老鼠咁唔同
倉鼠可愛咁多！

不過我想講佢父母咁反感就係因為響佢地眼中兩者係一樣
所以錯手打死左係好合理

佢唔係唔知嗰隻係倉鼠喎

警已報
捉蝗蟲我都好叻

留下地址
我代你報好人

知呀
但佢兩者一樣咁驚
見到時一樣咁不知所措
甚至冇能力抱起佢擺返入寵

驚動物既人係掂下都會驚
見到佢四圍走更驚

就好似怕蟑螂既人見到蟑螂咁

唔知咁解釋明唔明

錯手
一了百了唔洗煩炸嘛

咁佢係咪打死左隻鼠？？？

你可以睇下前面留言，我父母當初係講我自己養得起就可以，同我收係自己房養。無耐心同你地班揸住雞毛當令箭嘅人繼續討論落去。我一開始都係講自己係有錯，認左錯，唔明你地可以捉呢樣捉嗰樣，重要唔聽人解釋，我向你地解釋係重視你地，但態度咁樣，我想理性討論都唔得，唔再覆。

你地繼續點講都無所謂，你地開心就得。

係呀
所以咪樓主責任

Btw打死鼠犯唔犯法

認真覆你
唔想人屌你老母就咪撚擺件事上黎
又要做柒野 又要擺上黎 又唔俾人屌得

其實你根本唔覺得自己錯
但隻鼠因爲你既on9而死左囉

繼續活係自世入面，一路都講緊既係你既責任問題，明知老豆老母中意就咪撚養啦，累撚死隻鼠、咁大個人唔撚識思考架？

咁屌撚樓主就一定 影響唔到佢老豆老母係殺鼠兇手既事實

唔中意*

依家個重點係
當然你有問題 但你對廢老父母都有
係你自己唔面對人地講既野 一味講尊重 自己老豆老母做錯都唔敢鬧 佢地撚會覺得自己有錯
真係咪撚養野啦你 養掂自己先算啦
垃圾 你係 你全家都係

好地地打字會出簡體？？？

虐待動物

唔撚識字

咁撚變態既
好在我養狗本身我丫媽好憎狗同驚 一定要入籠夜晚
點知依加錫隻狗多過錫我
成日我一出街 就同隻狗講 一陣同佢撐枱腳

0

和我高飛 理想滿心 哈姆共你
無際天邊 放膽去飛 哈姆伴你
聽日一定更開心架啫, 係咪呀哈姆太郎

怪你老母 樓主幾大 咁撚無主見

字都唔撚識打死返大陸啦戇鳩
乜撚野係皮己收呀 痴撚線

仲話唔會怪父母

支那畜牲學人養寵物

見到啲支那字已經唔想睇

自己屙屎屙尿都未訓練到走去養寵物

支那字食屎啦

點打死法先

支那仔仲咁撚串
我當你真係語音輸入
打完篇文唔再check下？
你考完作文都會睇下有冇錯字掛？

負皮 上一頁
倉鼠rip

冇撚用又冇主見
唔死都冇用

下 我媽媽日日話要打死我隻兔仔 但日日幫喂野佢食
你媽媽話打死 就真係打死

巴打有時養野真係要分清屋企人有幾唔鐘意 係講笑定認真 人從來行錯一步便罪成

黎到人地頭唔跟番人地文化，仲聲大夾惡咁，收皮啦

我印象中支那人係好鐘意用 "。。。。。 "

香討feel

點解唔話你老豆老母？負皮係俾樓主你

怪就怪你屋企人都係蝗蟲
坦白講 蝗蟲先敢打死隻寵物
受過教育 就算幾唔鍾意倉鼠
都唔會打死佢 隻倉鼠仔真係慘

愚孝

唔敢罵佢地 咁撚無主見當初就唔好養啦 生命黎架

樓主你呢一世都唔好養寵物添呀

連隻寵秒都保護唔到
你又乜用?

細過養過好耐狗，死咗後屋企落咗禁令唔比再養。跟住咁多年我幾想領養啲無人要嘅貓狗都要逼自己忍住。就係知道一時衝動拎咗返屋企會累咗佢地

所以樓主你明知屋企唔比養，就算人地送嘅都唔撚好拎返屋企啦On9

我老母好鍾意🐢我隻龜都好鍾意黐住佢

會咩員編號 18歲仲on99咁
抵你俾人屌 死傻仔

我都係先斬後奏養倉鼠，呀爸都好反對因為佢怕鼠類，同佢講好多次唔臭唔會放佢出嚟唔影響佢，之後經常換木糠令佢唔臭，好彩呀爸依家都隻眼開隻眼閉，btw 樓主倉鼠rip

但間房係我的

係嘅話你係咪收皮

間屋係你個名咪收皮囉

屌你老母

低能仔

唔怪？𢥫尻？